VGA 有冇方法做wireless?

香港有冇？

1750人仔

Hdmi wireless都唔洗咁貴